Cat 7扁線係唔係幼D?

Cat 7扁線係唔係幼D嫁，買左返黎，發覺放唔到落去粒骰到。可以點搞呀？

係放左落去太鬆，卡唔緊 好易走返出黎